一訓醒開Google search GME 見到個價位 開心高興

係時候入貨

洗唔洗開咁多個po

魚蛋

好高興呀！